希望以後仲會記得依家同以前的香港

五個月時間
香港真係完全唔同曬
以前出街 唔會驚話夜返無車
或者出街點都係安全
唔係黑社會或者得罪人
無啦啦都唔會出街爆曬缸咁

依家出街無咩人行
唔夠9點 好多都閂曬
一系就無啦啦落閘就係知係時候著草
真心green objects 仲多過行街的人
有時行過仲要小心
唔知佢地幾時無啦啦一野衝過黎
真心依家受傷實關佢地事
唔係就黑社會刀手

有時諗起依種咁好的天氣
明明對上一年 仲會係旺區行到十一二點先走
依家已經無得咁早
感覺完全唔同曬
只係好彩陪在我身邊一樣都係佢

希望我地依一代香港人永遠都會記得五個月前的香港同埋依家的香港係有幾靚
生於亂世 有種責任

sad but true ..

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？